曾俊華出巡 港人熱情高舉"民主之父"!!!

痴撚線.....一個講明跟831、立23條既人係民主之父，好野

好撚想嘔

呢個好笑

屌

咁習近平咪民主祖父

🤣🤣🤣笑撚死我你老味

short撚左！

好多民主黨既黨員都冇呢個稱號

林鄭D演員黎
連登仔又中伏

港豬之父

on lin 79

智撚柒鳩障

on9

搵記者訪問李柱銘點睇

港父

所有唔支持薯片既都係與民主為敵

大家想要港獨之父定民主之父

🤦🏻‍♂️

遲下將嗰首乜柒民主會戰勝歸來
改做薯片會戰勝歸來

留名幾年後清算

咩兩害取其輕話 會唔會太高估香港人嘅知商

睇慣CCTVB淨係會分忠同奸
你話林鄭係奸佢就爭住屌
你話曾俊華係忠佢就爭住含
根本完全冇撚用過自己個腦諗嘢

一打唔洗找

真係悲哀
所以我由頭到尾都咁講
就算有直選都好, 最後當選既9成都會係形象睇落開明既建制派
之不過中國係連依1成既風險都唔想take咁解

留名 等binc

戇能柒鳩

有咩好嬲
建制廢老大撚把一地都係

97前搞到無歸英或者獨立就係呢d廢老
依家又嚟搞事

港豬

憑乜講句咁既野, 薯片做過乜民主嘢？

咁民主之母係邊個？

痴撚哂線

屌佢老母

葉劉掛

笑臉虎，分分鐘仲好打過奶媽。

潤佢咋掛？！

撐還撐，咪咁柒啦

123

負皮不解釋

笑鳥